# Radio 5

<h3> HTW IMI 05-2020 M1 Kurs Project 1 </h3>
<br>
Ziel dieser Übung ist der Umgang mit Technologien zum Erstellen einer Web 2.0 Applikation. Diese soll ein minimalistisches Web-Radio darstellen, und es erlauben sowohl ein Server-basiertes als auch ein Peer-to-Peer basiertes Radioprogramm abzuspielen. <br><br>
Das Datenmodell besteht dabei aus einem relationalen Datenbankschema, persistenten Entitäten und Relationen, sowie REST-Services welche Zugriff auf diese Entitäten über Prozessgrenzen hinweg gewähren. Nachfolgend werden diese Service-Methoden dann asynchron aus einer Web-Applikation aufgerufen welche aus JavaScript basierten Controllern und einer HTML/CSS basierten View besteht.